香港d錢去曬邊?

高鐵門外漢都知d錢 send左比大陸
咁其他錢呢?